\begin{enumerate}
  \item Compléter si possible par un nombre décimal~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
            \item $8,5<\textcolor{colorSec}{8,51}<8,6$
            \item $201,46<\textcolor{colorSec}{201,461}<201,47$
            \item $0,04<\textcolor{colorSec}{0,041}<0,05$
            \item $7<\textcolor{colorSec}{7,000\,1}<7,001$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
  \item Donner un encadrement à l'unité près puis au centième près  des nombres
        proposés~:
        \begin{multicols}{2}
          \begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
            \item À l'unité près~:\\$\textcolor{colorSec}{12}<12,567<\textcolor{colorSec}{13}$\par
                  Au centième près~:\\$\textcolor{colorSec}{12,56}<12,567<\textcolor{colorSec}{12,57}$
            \item À l'unité près~:\\$\textcolor{colorSec}{21}<\num{21,99663}<\textcolor{colorSec}{22}$\par
                  Au centième près~:\\$\textcolor{colorSec}{21,99}<\num{21,99663}<\textcolor{colorSec}{22}$
          \end{enumerate}
        \end{multicols}
\end{enumerate}